美孚新邨居民記得比多啲利是呢個保安

富城保安唔錯

推

炒左啦

推比美孚人睇

真？

可能已經炒撚左

醬油？或者有冇人識佢 送下新年禮物比佢都好

No source

知名五毛黎
唔洗理佢

Ok thx ching

仲有好多保安都好出色架，居民自己記得既

知名無錯

五毛係你老豆

真 以前搬過兩個屋苑都係富城
唔錯架